
Придётся принимать меры,
А что делать, пьянству бой.
Настоящий чайный пьяница никогда не плавится,
Чтобы нравиться, он как хороший чай из Китая,
Не всем приходятся по вкусу Гималаи,
У чайного пьяницы три тысячи рук,
Тысячи глаз и 2 сотни ух,
Знает воду дальше всех к сути,
Чайный пьяница помнит Будду,
Курит только чрезвычайно лает,
Спит день, жгёт night,
Всё время на экваторе,
Варит пуэр на пламени старого кратера,
Выдвигает ультиматумы, грамотно,
Если жить то вечно, если метал то платина,
Он глух как тысячелетний дуб,
Он груб как тополиный пух,
Чайный пьяница любит любить,
Любит лепить, лепить чтобы пилить,
Чайный пьяница как отмороженный фламинго,
Позитивно скалится как собака Динго,
Чайный пьяница никогда не пятится,
Нажми паузу — пуэр варится,
Любому в диалоге оглушит уши,
На воде трава, на суше суши,
Слушай чайный шепот, опыт, мой выхлоп,
Стань хип-хопом, хлопай глазами,
Грей ладони, кони вкопаны,
Замри в форме, состригая локоны,
Выбиваю клапаны, купола в копоти,
Лампы залапаны, царапаю граблями,
Трамбую трубами, смотрю нагло,
Говорю в рупор, пеленаю Пелевина,
Колечу Малевича, слушаю рэпчину,
Не верю женщинам, пью пуэр проливом,
Мериюсь с ним силой.
Тьфу бля...
А, ёу.
Пью пуэр проливом, меряюсь с ним силой,
Живу красиво, братве спасибо,
На часах опять утро ровно пять,
В Куршавель едем снег мять,
Чайный пьяница пишет свои темы сходу,
Хочу чтоб было тихо, только чайный шепот,
— Однако смотрите не злоупотребляйте...
— Я не злоупотребляю...
— Я, дорогой профессор, только в виде опыта
Чудо чай, это чудо чудо чай,
Это чудо чудо чай, это чудо чай,
Это чудо чудо чай, чудо чай это,
Чудо чай это, чудо чудо чай это.
Будет работать чайный пьяница,
Послушай мою мантру, пока пуэр заварится,
Будет работать чайный пьяница,
Послушай мою мантру, пока пуэр заварится,
Будет работать чайный пьяница,
Послушай мою мантру, пока пуэр заварится,
Будет работать чайный пьяница,
Послушай мою мантру, пока пуэр заварится
Чудо чай, это чудо чудо чай,
Это чудо чудо чай, это чудо чай,
Это чудо чудо чай, чудо чай это,
Чудо чай это, чудо чудо чай это.
